一車車黑衫出緊黎！

目測油塘轉車極多黑衫戰友
大家唔洗擔心！
提防三毛散播消極心態！

利申：發夢

我無野講！

我要見律師！

我投訴你！

現場表示同意

721
伯伯絕食咁老都出黎為下一代你班毒撚抗爭，你班毒撚喺屋企做乜拎嘢，毒撚打J打死，仆街死

721
伯伯絕食咁老都出黎為下一代你班毒撚抗爭，你班毒撚喺屋企做乜拎嘢，打J打死佢仆街

721
維園見

721
維園見

721
維園見

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

香港站大量黑衫

唔理衝唔衝！

p

一齊反送中！

圖呢